公司用nod個仆街block撚左scanner收野

個eset uninstall唔到，我set左開機停用都係scan唔到野，scan file set左no pw開左共用，set岩左ip 192.168.1.200印到野，就係scan野話有fire wall，window defender都無開

用緊ricoh 2003

點搞好

it狗自己google下啦 我地出埋你份糧好無

win10?

唔識打去ricoh屌尻佢?

轉工，去洗碗

係

ricoh黎左都整唔到

1. printer firmware要upgrade 有機會唔support
2. windows要開返smbv1，但太唔安全

利申：9up

呢個case應該問eset

Eset鏟唔走

傻西，我做工程管理唔係做電腦科技，call個it黎要下星期先到

冇Common sense 唔撚識轉膊就收撚皮洗碗啦... 懵撚

公司用 oem licese裝掛，按移除舊野之後重係到，只係無左註冊版變左試用版

九唔撚答八，坐撚左個腦就出聲啦，同你講野都晒鳩氣，成個小學雞咁，你咁撚醒答到我問題未？答唔到就收嗲啦柒頭皮，仆出黎柒

影印機Scan to mail

答案咪就係叫你去轉工洗碗囉... 伸手黨，正乞兒

一個 post有兩個柒頭，好好地問問題都有啲垃圾彈出黎，child登真係

伸乜撚野手，你戇鳩就唔好撚上網啦

你不如返小學啦，伸手都理解錯

你正一戇鳩仔

講黎講去三幅被，詞窮無料喇？上網真係要考牌，比你啲咁嘅展能人士上網真係慘假膠都無資格做

我公司用ricoh 同 nod32 冇事wo

mail都blocked

你繼續scan唔到啦，你呢啲撚人冇人會幫你㗎啦